LLamadas a procedimiento:
Las llamadas a procedimiento o funciones usan la pila, principalmente para almacenar la direccion de retorno. CUando se llama a una en la pila se guarda la direccion de retorno en la pila. 
Las interruptiones tambien las usan para eso y guardar datos.

